點解會有咁嘅阿嫂。。

我有三個阿哥 我係最細嘅妹妹
三個哥都結曬婚 自然地婆媳關係都慢慢出現
由於細個果陣d阿嫂都會帶我出去玩 我仲記得佢地果陣仲會同我講我媽好煩
點知結左婚之後 我同阿嫂既關係好似變到阿嫂同我媽咁
佢有咩都唔會同我講 淨係自己同其他嫂埋怨 慎 夾埋講大話
但其實我媽冇乜野 真係架
所以依家我好唔中意佢地 但有時見到d尷尬位
比如係佢地夾埋講大話 唔比我媽知 但又唔小心比我知左
呢d情況應該點？
我應該以咩心態面對班阿嫂？係咪唔知好過知？
我仲好後生 唔想同班嫂咁快就建立個咁差既關係
雖然我同佢地有時會約出黎 但佢地就當我係好生外既朋友咁 好少說話講
我應該以朋友身分問佢點解要咁？定係扮乜都唔知 由得佢地d阿嫂夾埋？
利申 我同班阿嫂年齡爭11-12年左右